---
date: 2021-08-12
title: Випущено Okular 21.08
---
Випущено версію 21.08 Okular. У цьому випуску ви зможете скористатися різноманітними незначними виправленнями у коді та незначними новими можливостями. Із повним списком змін можна ознайомитися <a href='https://kde.org/announcements/changelogs/gear/21.08.0/#okular'>тут</a>. Рекомендуємо оновитися до версії 21.08 усім, хто користується Okular.
